(潮爆) APE大戰網民 稱港人為港燦

back up 先

ok 網絡公審

唔買咪得, 做咩要幫佢宣傳?

快d覆返人啦
唔係點樣網絡公審啊

小朋友齊打交

連囝幾時開返個公審台

全登都係啦

一睇就啲用字就知係廢中

入到去睇下, D女人icon 10個有9個都係分身 , 全部係到share APE d post, 咁都唔係打手係咩
仲有個男校畢業

屌票我聽過, 請個人管理facebook page係到屌客真係未見過

好撚搞笑架 真係小朋友齊打交黎

你懂全球化嗎

真心問: 寵物糧水貨有咩問題?

其實賣水貨又唔係賣假貨有咩問題
你知佢AMAZON入貨你中意自己入都仲得啦屌
係到養埋D垃圾圍喂威代理集團
正傻閪

水貨食撚死左你隻狗都無得告

其實成件事冇乜野
係個page admin 係咁屌客唔識全球化

出現了

其實真係無乜問題
但係間野講埋d咁既野真係影衰自己
尊重客人其實常識黎

咁講法全香港都唔可以賣無代理既食品？
759一定係罪大惡極啦

硬係覺得港版糧係危險 sosad

廠直送？
咪即係水貨

一分錢一分貨

等於我買電話會貪平買水貨一樣

但間野敢賣唔敢認仲主動屌番D留言轉頭

屌，仲以為猿人嗰個ape